應唔應該支持地鐵擴大月台起特急列車

特急列車需要地鐵站個月台有四條路軌
而且特急列車亦都方便同節省時間

ching有冇搭過迪士尼綫？迪士尼綫咪係特急列車！一個中途站都冇！